(極多圖）網站賣差質衣服 求公審處置！

呢間野賣d野又貴 一件衫成400-600
望落又無咩特別 唔想點解會有人買

Ig shop 不了

On9999999999999999999先會上網買野

唔係既bbg都幾好

係ig買嘢嗰d都係on撚柒99

我覺得睇你識唔識簡姐

冇人迫你買

steetingwear....

Ig買 淘寶買一樣on 9

點

淘寶平麻 買一件20$ 著幾個星期都ok la

差質 唔講我以為日文
劣質下話

肥絲fd?

利申一下
非打手

弱智仔
唔中意咪唔買
人地又唔係貨不對版 有人肯買咪得

出黎隻秋
利申180 好能大隻

真係有好多傻西係ig買野

你未試過網購？

推

樓主on99
上網等人公審